★我有拖拍啦 希望各位動物台手足加油豬唷

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同睇下動漫...而家係順X做緊派送員

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出黎見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係新年禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone XR...之後我就同佢出左部iphone XR...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone XR出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係信和買左幾隻PS4 game諗住成個一月係屋企收埋打..我尋晚落左信和同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個電X涼粉D sales即刻塊面黑到好似emi塊西咁..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出黎問埋佢個名同問佢ig先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

又回帶

十卜ching

Ching ho bo

屌你老母

No photo, no truth!

唔洗葡萄我

咁撚多嗲
洗唔洗幫你開年?

開未
係就快xdd

聽日晚上7點 信和等
就拎你條仆街仔做2019第1人

Ok

XR咁cheap居然唔買Xs Max

Hi ching好耐無見

呢篇嘢最近回帶回得有啲密

有嗎? HI!